# GitHub et Microsoft Azure DevOps - Le mariage parfait / Adrien CLERBOIS

Explorons ensemble ce que GitHub et Azure DevOps peuvent nous apporter pour nos projets OpenSource. Allant de la gestion de projet au déploiement des incréments en passant par la compilation, nous verrons durant cette session comment Microsoft et GitHub ont associés leurs forces pour permettre à tout les développeurs du monde de pouvoir continuer à héberger leurs codes dans, leurs zone de confort, GitHub et d'ajouter une pincée de magie pour gèrer le projet, compiler le code, s'assurer que les rêquetes de tirage et le code soient les plus saines pour attérir dans votre branche principale. Et ensuite soulevée des montages grâce au déploiement automatique de votre incrément. Et la cerise sur le gateau, afficher un badge qui averti vos contributeurs que la compilation et le déploiement est "green".
